Schweppes玉泉+C真係好撚難飲，中哂伏

Schweppes玉泉+C有氣檸檬味

甜撚到，仲話低糖40%

永不錄用黑名單

ginger beer好正